點解曾淑雅jumbo咁正都冇人要?

我包起左

佢平時用左手打J

屌過又話你知？